認真，唔想畀東方日報戰線停，想問有咩辦法？

唔該晒大家

可以組好似梁振英咁數東方廣告
連登開標題就得

文章標題 621 東方廣告: 廣告商一、廣告商二
、廣告商三……
開幾個post
啲人如果唔sure係咪有喺東方落廣告咁喺連登server就得啦

整理圖每日airdrop

但要畀錢買一份東方喎.....

睇吓有冇啲巴打屋企藍絲買開，去check 廣告

你買一份東方嘅損失大？
定係佢冇咗廣告商嘅收入損失大？
一個廣告可能幾千蚊
但係 你買一份方丈步就係十蚊
只要有一個廣告商願意撤你基本上係賺咗！

過7仔睇都得啦

Yes，再唔係去圖書館睇

好橋喎

但有冇人咁得閒，冇就睇吓有冇手足屋企人藍買東方去mark廣告，借力打力

咁又係,我屋企離圖書館好遠

咁撚蠢架
去藍絲group 叫大家支持下東方入邊啲店告
拎咗料就post返出黎

點睇??